錢 嘉 樂 一 家 出 巡 細 妹 超 得 寵 錢 七 坐 歪

錢七好慘

呢張FEEL到佢好孤獨

錢七大個咗會唔會搞到齊昕咁架

打咩格

依張好似想推撚死佢咁款

做乜連細妹都開始醜？

錯就錯在佢地喺藝人既後代

錢生基因太強

太樣衰
以免嚇親讀者

等睇大個靚到仆街個個連登仔反口狗衝

打咗格，錢八都開始似錢七

高登兒女都係孤兒

個樣好得戚

好似成家想遺棄佢咁

呢仲要影到踩住家姐個頭